希望鄰居幫幫手教訓下熱狗

班死熱狗以為積分榜追近我地就有機會奪冠

想奪冠？等未來啦

推

岩牙 同享曼市光榮

靜啦傻閪

拗咩呀，點都係我地利記攞架啦

25夠未